獻出左我嘅第一次 但係淨係得無力感

今日係細佬第一次出來遊行，我一向都覺得遊行好悶，淨係係到行，但係今日我都出左來，我想像唔到呢個政府究竟有幾咁冇用，幾咁令我地反感

遊行完左我就走左，因為我唔知仲可以做d咩，我淨係覺得自己好冇用，對呢個社會根本做唔到d咩貢獻，Y1仔嘅我其實乜都幫唔到，對唔住大家

對唔住犧牲左嘅烈士

對唔住仲留守緊嘅人

出左黎已經有貢獻

增進一下政治知識，多睇時事新聞
讀歷史認古識今

推介睇台灣同韓國民主運動！

韓國民主運動可睇3套戲：
逆權司機
逆權大狀
1987 逆權公民

分別係講光州事件，釜林事件，6月民主運動

韓國人最後係6月民主運動贏得民選政府